點解倒數完全場人都自動波講Happy New Year

唔係新年快樂

鬼妹

扮文青

吊 諗住聽朝先回post 見係蓋清你先回

咪變咗新年快落囉
唔吉利喎

蓋青祝你新一年唔再蕩失路